有無人Sun mobile 21mb/5GB plan上網好慢

用左幾個月
一搭車有時連google search都load唔到
成日都好似無連接咁